一乾三濕係咩意思？？？

濕熱濕凍濕鳩是為三濕

咁一乾係咩？

係淥死誰手呀

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈